有冇人好鍾意奶玻璃樽個樽口

你需要下下火

含慣?

唔係含
係奶
個樽口好似有甜味

關咩事

環吹玻璃樽

中學嗰時見放喺小食部啲回收玻璃樽樽口有好多 烏蠅產卵

痴撚線
緊係唔奶個啲啦
好彩冇見過

如果唔係要計番個心理陰影面積